爬頭擋賓利 貨Van司機囚4周

爬頭擋賓利 貨Van司機囚4周

法庭

0:00

【本報訊】火爆司機在清水灣道駕駛客貨車落斜，嫌前方賓利跑車駛得慢，盛怒下連環報復，多次爬頭切線在賓利前急停，又把客貨車打橫攔住兩條行車線阻賓利去路。閘車狂漢早前承認一項危險駕駛罪，昨求情指當時被惹起情緒，令他「好似發咗癲咁」，他亦有感「大家都咁衰」而報警，期望與跑車事主「一齊停牌」。

被告曾石良用客貨車閘停賓利後（左圖），以多部手機拍攝司機及乘客（右圖）。資料圖片

停牌兩年 須讀改進課程

裁判官批評被告駕駛態度惡劣，案情嚴重須判監，判監4星期、停牌2年。被告曾石良（36歲）早前於承認今年9月2日犯案。兩年的停牌令在出獄後才開始生效，他並須修讀駕駛改進課程。

案發時賓利前座女乘客用手機拍下的片段後來在互聯網流傳，引發網民一面倒唾罵被告。庭上昨播放案發片段，跑車司機報警時要求警方盡速到場，「唔該盡快，因為條友過嚟敲我個窗，好似癲咗」，女乘客則語帶驚慌。被告有多項刑事案底及逾10項交通前科，現涉其他案件候審。辯方承認被告態度令人厭惡，但肇事後沒有不顧而去。

案件編號：KTCC2003/17
■記者羅日昇、伍嘉豪

好

簡直當條路係佢 推鳩人咪算囉

癡線個車主玩死你都得

咁多前科得坐4個星期？
你估佢未停完會唔會照揸車周街飛

停兩年牌

抵啦

咁少？屌你老母睇片完全係危險駕駛

如果係爬頭趕honda，會唔會罰錢就算

擋

呢條友終於坐監

坐撚完第一日就周出黎飛車啦

你唔係覺得條仆街會守法呀？

女事主一係靚女
一係高貴少婦

咁都唔終身停牌

停兩年有鬼用咩

咪入左危險駕駛罪

被告有多項刑事案底及逾10項交通前科

仲俾佢揸車?

無知一問
是咪要pass左個駕駛改進課程先開始計停牌果兩年？

呢d撚樣就算罰佢停牌都一樣照渣車架啦

點解咁都係停牌就得，唔係釣銷牌照？考過啦

好搞唔搞搞有錢佬

同有錢佬玩

死路一條